從武肺病人從走甩醫院一事，越來越覺得武肺疫情係被誇大

本身都以為肺炎病毒好似袁國勇之流所講咁恐怖，中咗必死無疑，會個肺花晒、跳唔到2xm、唔死都一身孱。
點知原來個六十幾歲廢老中完之後仲咁生猛，健步如飛，醫院入面有咁多職員睇住都走得甩。
然後差佬緝捕，公開埋相同全名，全城一齊搵，兩日都搵唔到。
講真平時中流感發燒都頭暈身㷫跑唔郁啦，佢咁大年紀中完仲可以玩捉伊因玩咁多日。

越來越覺得武肺根本係被誇大，共產黨利用群眾嘅心理恐懼，借機以限聚打壓示威、以禁止堂食打擊本土小店、黃店生意，仲乘機推出健康碼同逼市民啪針......

李運強坐過黨鐵同巴士
港共封埋公共交通工具玩戒嚴呀笨

標題打錯

*武肺病人從醫院走甩

你知我知單眼佬都知

好多人都扮唔知架

跳2cm唔係袁國勇之流講wor

C朗中完後仲勁咗

會唔會跑左上山 天然療法

侵中咗都咁醒神

恐懼撚死全家

無症狀都係中招喎阿生

一陣搵返出嚟就變陰性

哈哈，人哋病咗反應都快過班東亞病夫